焚書坑儒2.0的第一階段開始 支那開始審查校園書籍

支那政府在前幾天頒布，要審查全國的中小學圖書館藏書，並且將不適合的書籍去除

微博上有人暗喻到，以後手抄書可能會大量出現，那是不是還有地下讀書會呢（返校？）

今日香港慘劇係甴總一手造成：

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！